港鐵上月客量瀉43% 將會cut 服務

市民因應疫情減少外出，運輸業大受打擊，港鐵（00066）總乘客量自去年7月起已按年連跌8個月，2月總乘客量按年大減43.5%，至7140.5萬人次，按月亦挫38.7%，總乘客量為過去近13年以來最少。

過境線縮97% 高鐵吞蛋

港鐵對上一次總乘客量錄得較差表現，是2007年4月，當時總乘客量為6750.7萬人次，及至同年12月才輾轉回升至1億人次以上。

若以服務線路劃分，港鐵2月本地服務的日均乘客量為264.2萬人次，按年插46%，按月少36.6%；機場快線總乘客量按月大瀉61.5%，至37.4萬人次，為2003年5月以來新低；過境線總乘客量按月勁縮97.3%，至18.9萬人次；高鐵則因為自2月起封站，故總乘客量為零，為開通以來首次。

不過，情況尚有可能進一步惡化，港鐵2月底宣布，由該月29日起，將暫時調整多條鐵路線的非繁忙時段列車服務。當中大部分鐵路線包括港島線、荃灣線、觀塘線、將軍澳線、南港島線、東鐵線、西鐵線、東涌線及屯馬線一期的平日繁忙時段列車服務將維持不變，惟非繁忙時段平均為每3至8分鐘一班車，乘客在此時段內候車時間約延長半分鐘至2分鐘；至於機場快線與迪士尼線的服務，將分別調整為每15及20分鐘一班，候車時間料增5至10分鐘。

武冠真係但手足

為左節省成本 要市民迫黨鐵 增加患病風險

香港做生意無撚敵
少左客就隨時cut班次
包賺

cut哂啲查飛狗先啦屌

2月29日起cut，cut咗成個月喇

反正黨鐵都唔係靠黨鐵賺錢架啦
佢cut service 邊個care?

唔係因為錢 咁做咩要cut

賤格党鐵，你CUT完又迫左，完全係違反抗疫要減低人與人接觸距離

唔係好撚串鍾意就配合黑警封站唔做生意咩？

cut囉反正都唔撚搭

陳帆有冇要求黨鐵確保7成上坐率
減左車過7成咪好危險

繁忙時間都出少咗車啦

幾時減車錢？

到時又可以免費任搭

2 班嘅人, 逼入一卡

係賺錢就加你價
蝕錢就政府補貼加cut班次

可加可減機制=加價但係減服務

人地外國就因為疫情, 規定載客量唔可以過幾多, 減少密集接觸

港共政府就任得港鐵隨意 cut 班次
務求可以增加每卡車迫翻多D人
增加全港市民中招風險

證明有幾撚多大陸人同走私佬存在

加價吧
20蚊過海

Agger

CL7S

老共整個肺炎出黎諗住等示威者唔敢出街
點知全國全世界一齊攬炒

好耐無搭，想知啲波板糖人同粉紅衫仲存唔存在

港鐵最賺錢係羅湖站, 封左羅湖賺少幾多

冇可能，只會變成沙甸魚，增加感染機會

仲有人搭架咩？

陳凡 條撚樣出黎屌鳩佢未

叫巴士 坐7成人 咁黨鐵呢

党鉄：話閪知你

只加不減機制

最應該加班 減低車內人流密度 偏偏CUT班次

夠friend 所以任cut
其實九巴都cut好多

無查飛狗點賺你跌閘佬錢

真黃

唔係最賺同佔收入最多姐
咁都唔會想倒貼嘅
呢啲時候又會話自己係私人公司 要顧及股東（正苦）利益架啦

hoball

未有武肺已經跌三成啦

可以同D 廢佬文宣下，無腦藍絲以為2蚊優惠好爽皮，等佢地知道每班車人多咗

查飛算半個政治任務唔可以cut

人多就加價，人少就減服務，果然係可加可加機制

港鐵理撚得你死

咪撚傻啦

垃圾
幾個月冇搭過

粉紅狗好似絕跡哂
南亞狗都少左

政府機構養左幾多垃圾

依家已經疏到仆街啦

大三罷
和你shop
和你塞
罷黨鐵

全部成真

講真着晒制服根本有心唔會比佢俾查到

港大：傳染率破轉捩點 或社區大爆發 陳帆：已促巴士限七成滿 九巴：達要求須額外買車

地鐵wfc

狗巴：收淨3成班次
將3班車嘅人塞埋1部車度

減乜鳩
不嬲綠卡
希望佢加添

支持黨鐵停駛

政府唔係相信香港人自律咩

記唔記得黨鐵831見死不救

原來cut咁撚多
cut得仲勁過黨鐵

波板糖人呢

屌佢啦，日日派大量人力查飛
同我講少寫cut服務？ 包你賺架？

Push

屌你老母，班次疏嘅話
咁每個車廂自然迫左多左人。

如果坐鐵嘅真係自己小心，勁多閪擺返香港唔自我隔離都算，仲要唔撚戴罩周圍走

快啲立會禁止搭鐵啦on9林奠
逼鐵仲親密呀

Cut 完架車又迫到死
點social distancing 呀

罷黨鐵商場呀

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

咩將會cut 服務
cut咗好柒耐啦

可加可減機制
可加價 可減少班次

是但啦，都唔搭架啦

黨鐵本身先跌兩成，你講蝕錢到仆街個膠鐵就有可能

原來減係減班次

文宣

2班逼成1班

送香港人死

未撚搭黨鐵啦，
佢根本唔想你地搭，
成鳩日封站，
佢等支那開關咋，
重未醒呀？

東鐵真係五六分鐘先一班

票飛狗真係爽，無人入閘連飛都唔洗查

屌啦，平時200%，跌左43，變返正常姐

無良公司唔係第一日知

cut左高鐵咪得囉
反正冇人

你cut到兩日先開一班都唔關我事啦，我都唔搭既。

831，XXX！

贏在中共 輸左香港 值得咩(抵死)

黨鐵本業係賣樓同商場
怕你有毛

是撚旦 半年無搭

本身鐵路部就無乜錢賺，地產物業先係收入來源

過境線總乘客量按月勁縮97.3%，至18.9萬人次

平均一日仲有幾千

仲CUT乜春
執柒左佢啦

社區報出版計劃要大家撐

是但啦仲搭鐵既都係賤種黎死不足惜

咁咪由佢中
我要攬炒

係7分鐘

有冇同運輸署申請？ 巴士cut班比官屌 why 地鐵唔洗？

早收車無人怪你 減班次又跟據乜野邏輯
地鐵大股東好似係hksar

講左以後唔撚搭狗鐵

你咪cut
拉撚圾

無所謂，不嬲返工都唔需要黨鐘

渣車返工啦 泊車好平

地鐵一向都有自己既法例，除左安全要比運輸處管，其他都唔洗
所以加減價都唔洗政府批
政府就係地鐵最大股東

話時話，港鐵咁高危未爆發都講唔通，等緊佢大爆發

好危險

要巴士cut班次 -> 逼巴士/上唔到車 -> 轉搭黨鐵 -> 黨鐵cut班 -> 黨鐵仲逼 -> 一齊感染攬炒

結論就係港共on9

一早已經靜雞雞cut左

非繁忙時間班次明顯疏左好多，班車就半滿咁嘅樣

咁有冇錢賺都冇所謂嘅話 又要cut?

無乜錢賺先要cut，賺多d
識唔識做生意?

咁不如cut晒佢啦

其他線唔知 不過東鐵一早cut左啦 扮咩

可以既話你估佢唔想

減都唔會搭

是旦啦

就算出街都只搭巴士、Van 仔、黃的或者直接行路

cut左等耐左車重要迫
連港豬都唔會搭啦掛

之前陳煩唔係話巴士唔可以上超過7成人？

on 撚柒鳩

呢個時候先黎cut 班次、增加客人密度、傳播風險
香港政府係大股東、兼有特權都唔去阻止？
難怪酒吧業界嬲撚到咁

let's go let's go
黨鐵食屎喇

cut 到5分鐘一班

垃圾先做查飛

唔講以為你地蝕到仆街就破產

推下先

有撚服務咩

少人咪啱囉 逼埋一齊點social distancing呀

8點收尾車算啦

快撚啲執笠

2x(1-0.43)>1
都係未正常喎數學家

之前先出過成績表

Push notifications

cut晒啲查飛狗food panda未？

WHO CARE

高鐵站風水差到站都封埋

黨鐵：搭黨鐵冇蘑菇

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

cut 撚到10分鐘一班 行路都快過佢

疫情期間Cut服務，即係想增加車箱密度，提高感染率

好消息

幾時都話做黨鐵股東實唔會死錯人

cut 服務
價照升

黨鐵另一收入來源係幫大陸各城市規劃同經營地鐵, 廣州, 杭州, 南京都有project, 如果連呢D project 都無埋, 咁先可以斷佢龍脈

年年加價cut班次

你老母閪賺錢果陣又唔加班次? 反送中果陣仲係咁停站唔開, 正臭閪嚟

有冇人一齊去運輸署投訴?

cut班次有冇問過立法會 區議會 同市民?

兩班人夾一班車, 好易中招

又係林鄭係回力王 唔封關

原來可加可減機制係咁用嘅

狗疤、黨鐵：「再嘈車都唔撚開。」

加價，減班次